# Kompetensi
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks Rest dan Spread Operator
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks default params
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks Modules
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks Promise

# Materi


# Meta
# Latihan